［有圖］三個emma，Emma watson, Emma stone, Emma Roberts 點排？

Watson

Stone

Roberts

冇人留言.....

推

三個都唔鍾意

鍾意emma morano？

三個個樣都好殘

得 妙麗 真心索

另外個兩個真係唔覺得靚

Stone no.1 for sure。Watson成個𡃁妹咁，好處係唔識老，壞處係冇女人味，戀童僻。至於Emma Roberts,你做乜撈個男人落去畀人揀？

Granny

Emma waston全盛時期個樣認受性最高，不過宜家變左男人樣又好有機心既女權左膠
Stone既話唔係賣樣靚
最後一個Emma平均d，算係中間路線，保質期應該長過其他Emma

Laina all the way~

開始老

不過知名度
妙麗》石頭》》》....》》》Roberts

stone no.1 reason is?

早幾年就高汁
最近開始跌

Roberts

Emma stone咁撚樣衰就唔好拎黎比啦

Emma Stone >>>>>>>>>>>>>>>>> All

Roberts 好撚短身

Agger

Emma Roberts正喎

而架roberts有三票

識貨

Emma Watson 女朋友
Emma stone sp
另外個個做兄弟算

Stone > Roberts> Watson

唔鍾意妙麗

3個emma都冇乜波

Stone > Watson > Roberts

Stone

叫emma都冇乜波

Roberts痴雞黎

stone>watson>roberts
emma stone 蜘蛛俠金髮look 冇得輸
roberts 家暴evans peters

Watson for sure

Emma Stone最吸引

page都冇就唔好比了

其實Emma stone輪廓幾靚，有冇多啲圖

1. Emma
2. Emma
3. Emma

roberts超正

This?

Roberts>stone>watson

stone

Roberts=stone>Watson
Btw耐唔耐就有個post講佢地3個

Emma Watson for sure

巨巴好波

Emma Thompson

Emma Roberts

妙麗

羅拔

妙麗最尾

Emma stone for sure no.1

要揀既話一定係stone最好

Emma Roberts 好醜樣

Watson > all

emma watson
emma watson
emma watson

Dakota Johnson for sure

後生好靚
都係鐘意emma watson

Stone最好

Watson >stone

stone真係好樣衰，口大眼大，做戲又浮誇，唔明有乜好

石頭>>羅拔絲>>>>>>>>>>>>屈臣
覺得emma watson 好似男人樣

Emma waston 完勝

三個都柒的

Emma stone for sure

成日覺得妙麗比人overrated ，佢最靚真心係第3至5集，之後都開始麻麻

真係唔識欣賞Stone，個樣好怪

愛瑪石最正

唔好玩啦 妙麗有無咁大波

Same

講口大Roberts咪仲大

咁其他又有幾好呢請問